比你揀你睇emoji大冒險定建軍大業

emoji大冒險
建軍大業

Sor 兩套都唔睇

入去涼冷氣玩電話可以的